點解咁多廢中去完厠唔洗手？

平均見十個有兩個係咁！

利申：係ifc做緊洗厠所

因為佢地用開金盆

屌 係廁所食煙先仆街

因為條J仲乾淨過隻手

好正常, 平時都唔洗

利申:廿幾歲,屙完屎都唔洗手

廚師都係